# Chinese (Traditional, Taiwan) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-08-15 23:12+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-10-09 22:02+0000\n"
"Last-Translator: xiNeRoar <tobywong0803@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"wizarr-v3/wizarr/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_tw\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.1-dev\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerInformation.vue:14
#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerInformation.vue:14
#, fuzzy
msgid "%{s} Server"
msgstr "媒體伺服器"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:264
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:169 src/modules/setup/views/Setup.vue:71
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: src/modules/join/pages/Error.vue:40
#, fuzzy
msgid "Account Error"
msgstr "帳號"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:164
msgid "Account Settings"
msgstr "帳號設定"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:128
#, fuzzy
msgid "Add API keys for external services"
msgstr "新增外部服務的 API 鑰匙"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:220
msgid "Add Custom HTML page to help screen"
msgstr "新增自定義 HTML 頁面至幫助畫面"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:121
msgid "Add Jellyseerr, Overseerr or Ombi support"
msgstr "新增 Jellyseerr, Overseerr 或 Ombi 支援"

#: src/components/Lists/ServerList/components/ServersEmpty.vue:28
#: src/components/Lists/ServerList/ServerList.vue:64
#: src/modules/admin/pages/Servers.vue:35
#, fuzzy
msgid "Add Media Server"
msgstr "媒體伺服器"

#: src/modules/settings/pages/Passkeys.vue:9
msgid "Add Passkey"
msgstr "新增 Passkey"

#: src/modules/settings/pages/Requests.vue:27
msgid "Add Request Service"
msgstr "新增 請求 服務"

#: src/modules/admin/pages/Servers.vue:5
#, fuzzy
msgid "Add Server"
msgstr "新增 服務"

#: src/modules/settings/components/Forms/RequestForm.vue:2
msgid "Add Service"
msgstr "新增 服務"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:135
msgid "Add webhooks for external services"
msgstr "新增外部服務的 Webhooks"

#: src/components/Forms/InvitationForm/pages/InvitationInformation.vue:34
msgid "Advanced Options"
msgstr "進階選項"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:228
msgid "Advanced Settings"
msgstr "進階設定"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:229
msgid "Advanced settings for the server"
msgstr "進階伺服器設定"

#: src/modules/join/views/Join.vue:88
#, fuzzy
msgid "All done!"
msgstr "全部完成！"

#: src/tours/admin-settings.ts:8
#, fuzzy
msgid ""
"All of your media server settings will appear here, we know your going to "
"spend a lot of time here 😝"
msgstr "您所有的媒體伺服器設定都在這裡，相信您會經常來這裡查看😝"

#: src/tours/admin-users.ts:9
msgid ""
"All of your media server users will appear here in a list. You can manage "
"them, edit them, and delete them. Other information like their expiration or "
"creation date will also be displayed here."
msgstr ""
"您所有的媒體伺服器用戶都將顯示在此處。您可以管理、編輯和刪除它們。其他資訊"
"（例如到期日期或建立日期）也將顯示於此。"

#: src/modules/join/pages/Error.vue:41
msgid ""
"An error occured while creating your account, your account may of not of "
"been created, if you face issue attempting to login, please contact an admin."
msgstr ""

#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerConnection.vue:51
#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerConnection.vue:50
#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysForm.vue:37
msgid "API Key"
msgstr "API 鑰匙"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysItem.vue:90
msgid "API key deleted successfully"
msgstr "API 鑰匙 成功刪除"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysItem.vue:92
msgid "API key deletion cancelled"
msgstr "API 鑰匙 刪除 已經取消"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:127
msgid "API keys"
msgstr "API 鑰匙"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysItem.vue:83
msgid "Are you sure you want to delete this API key?"
msgstr "您確定要刪除這個 API 鑰匙嗎？"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:148
msgid "Are you sure you want to delete this invitation?"
msgstr "您確定要刪除這個邀請碼嗎？"

#: src/modules/settings/components/Requests/RequestsItem.vue:55
msgid "Are you sure you want to delete this request?"
msgstr "您確定要刪除這個請求嗎？"

#: src/components/Lists/ServerList/components/ServerItem.vue:52
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this server?"
msgstr "您確定要刪除這個請求嗎？"

#: src/components/Lists/WebhookList/components/WebhookItem.vue:54
msgid "Are you sure you want to delete this webhook?"
msgstr "您確定要刪除這個 Webhook 嗎？"

#: src/components/Dashboard/Dashboard.vue:80
msgid "Are you sure you want to reset your dashboard?"
msgstr "您確定要重置你的儀表板嗎？"

#: src/modules/settings/pages/Support.vue:74
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to start a support session?"
msgstr "您確定要重置你的儀表板嗎？"

#: src/components/Dashboard/Dashboard.vue:80
#: src/components/Lists/WebhookList/components/WebhookItem.vue:54
#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:148
#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserItem.vue:148
#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysItem.vue:82
#: src/modules/settings/components/Requests/RequestsItem.vue:55
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定嗎？"

#: src/modules/help/components/Request.vue:4
msgid "Automatic Media Requests"
msgstr ""

#: src/components/Forms/InvitationForm/InvitationForm.vue:164
#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerConnection.vue:59
#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerInformation.vue:47
#: src/modules/help/views/Help.vue:19 src/modules/setup/views/Setup.vue:21
#: src/templates/SettingsTemplate.vue:15
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:7
#: src/modules/settings/pages/Main.vue:258
msgid "Backup"
msgstr "備份"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:49
msgid "Backup File"
msgstr "備份檔案"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:252
msgid "Bug Reporting"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Sentry.vue:55
#, fuzzy
msgid "Bug reporting settings saved."
msgstr "管理您的邀請"

#: src/modules/settings/pages/Sentry.vue:14
msgid ""
"Bug reports helps us track and fix issues in real-time, ensuring a smoother "
"user experience."
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:176
msgid "Change your password"
msgstr "更改您的密碼"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:246
msgid "Check for and view updates"
msgstr "檢查及查看更新"

#: src/modules/help/components/Request.vue:27
msgid "Check it Out"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:30
msgid "Click \"Widget\" on the left hand sidebar."
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:20
msgid "Click on \"Copy ID\" then paste it it in the box below."
msgstr ""

#: src/modules/settings/components/Modals/ViewApiKey.vue:6
#, fuzzy
msgid "Click the key to copy to clipboard!"
msgstr "點擊圖示即可複製"

#: src/widgets/default/LatestInfo.vue:54
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:156
msgid "Configure Discord bot settings"
msgstr "設定 Discord 機械人選項"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:148
msgid "Configure notification settings"
msgstr "設定通知選項"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:141
msgid "Configure payment settings"
msgstr "設定付款選項"

#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:7
msgid ""
"Configure Wizarr to display a dynamic Discord Widget to users onboarding "
"after signup."
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:170
msgid "Configure your account settings"
msgstr "設定帳號選項"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:189
msgid "Configure your passkeys"
msgstr "設定 Passkeys"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:115
#, fuzzy
msgid "Configure your remote servers settings"
msgstr "設定媒體伺服器選項"

#: src/modules/setup/pages/Account.vue:18
#, fuzzy
msgid "Confirm Password"
msgstr "使用密碼登入"

#: src/modules/join/pages/Error.vue:16
#, fuzzy
msgid "Continue to Login"
msgstr "回到登入頁面"

#: src/components/Forms/InvitationForm/pages/InvitationComplete.vue:67
#: src/modules/admin/components/InvitationManager/Invitation.vue:152
#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:104
#: src/modules/admin/components/Invitations/ShareSheet.vue:74
#: src/modules/admin/components/Users/UserManager/User.vue:122
#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysForm.vue:74
#: src/modules/settings/components/Modals/ViewApiKey.vue:35
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "已複製到剪貼簿"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Download.vue:30
#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysForm.vue:49
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: src/modules/join/views/Join.vue:130
msgid "Could not connect to the server."
msgstr "無法連接到伺服器。"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:10
msgid ""
"Create a backup of your database and configuration. Please set an encryption "
"password to protect your backup file."
msgstr "建立您的數據庫和配置的備份。請設置加密密碼以保護您的備份檔案。"

#: src/modules/setup/pages/Account.vue:3
#, fuzzy
msgid "Create Account"
msgstr "儲存帳號"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:259
msgid "Create and restore backups"
msgstr "建立和恢復備份"

#: src/components/Forms/InvitationForm/InvitationForm.vue:178
#, fuzzy
msgid "Create Another"
msgstr "建立另一個"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysForm.vue:13
#: src/modules/settings/pages/APIKeys.vue:24
msgid "Create API Key"
msgstr "建立 API 鑰匙"

#: src/modules/admin/pages/FlowEditor.vue:8
msgid "Create Flow"
msgstr "建立流程"

#: src/components/Forms/InvitationForm/InvitationForm.vue:144
#: src/components/Forms/InvitationForm/InvitationForm.vue:147
#: src/modules/admin/pages/Invitations.vue:39
#: src/modules/admin/pages/Invitations.vue:43
#: src/modules/admin/pages/Invitations.vue:5 src/tours/admin-invitations.ts:13
#, fuzzy
msgid "Create Invitation"
msgstr "建立邀請碼"

#: src/modules/settings/components/Forms/WebhookForm.vue:7
#: src/modules/settings/pages/Webhooks.vue:24
msgid "Create Webhook"
msgstr "建立 Webhook"

#: src/modules/settings/pages/About.vue:20
msgid "Current Version"
msgstr ""

#: src/modules/setup/pages/Database.vue:3
msgid "Currently Wizarr only supports it's internal SQLite database."
msgstr "目前 Wizarr 只支持其內置的SQLite數據庫。"

#: src/components/Forms/InvitationForm/pages/InvitationPermissions.vue:8
msgid "Custom Duration"
msgstr ""

#: src/components/Forms/InvitationForm/pages/InvitationInformation.vue:28
#, fuzzy
msgid "Custom Expiration"
msgstr "用戶到期"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:219
msgid "Custom HTML"
msgstr "自定義 HTML"

#: src/components/Dashboard/Dashboard.vue:88
msgid "Dashboard reset cancelled"
msgstr "儀表板重置已取消"

#: src/components/Dashboard/Dashboard.vue:86
msgid "Dashboard reset successfully"
msgstr "儀表板重置成功"

#: src/tours/admin-home.ts:12
msgid "Dashboard Widgets"
msgstr "儀表板小工具"

#: src/modules/setup/views/Setup.vue:61
msgid "Database"
msgstr "數據庫"

#: src/components/Lists/ServerList/components/ServerItem.vue:52
#, fuzzy
msgid "Delete Server"
msgstr "檢測伺服器"

#: src/modules/admin/components/Invitations/SimpleUserList/SimpleUserList.vue:15
msgid "Deleted users will not be visible"
msgstr "已刪除的用戶將不會顯示"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:213
msgid "Discord"
msgstr "Discord"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:155
msgid "Discord Bot"
msgstr "Discord 機械人"

#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:15
msgid "Discord Server ID:"
msgstr ""

#: src/modules/admin/pages/Users.vue:36
msgid "Dispatched scan users task"
msgstr ""

#: src/modules/setup/pages/Account.vue:5
#, fuzzy
msgid "Display Name"
msgstr "伺服器顯示名稱"

#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserItem.vue:148
msgid "Do you really want to delete this user from your media server?"
msgstr "你確定要從你的媒體伺服器中刪除這個用戶嗎？"

#: src/components/Forms/InvitationForm/pages/InvitationPermissions.vue:5
msgid "Duration the invitees account exists for"
msgstr ""

#: src/modules/admin/pages/Home.vue:5 src/tours/admin-home.ts:22
msgid "Edit Dashboard"
msgstr "編輯儀表板"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Welcome.vue:4
msgid "Eh, So, What is Jellyfin exactly?"
msgstr "哎，所以 Jellyfin 是什麼？"

#: src/modules/help/components/Plex/Welcome.vue:3
msgid "Eh, So, What is Plex exactly?"
msgstr "哎，所以 Plex 是什麼？"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:16
#: src/modules/setup/pages/Account.vue:11
msgid "Email"
msgstr "電郵"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:214
msgid "Enable Discord page and configure settings"
msgstr "啟用 Discord 頁面並配置設置"

#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:26
msgid "Enable Server Widget:"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:23
#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:48
msgid "Encryption Password"
msgstr "加密密碼"

#: src/tours/admin-settings.ts:21
msgid "End of Tour"
msgstr "導覽結束"

#: src/modules/setup/views/Setup.vue:56
msgid "End User License Agreement"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:31
msgid "Ensure the toggle for \"Enable Server Widget\" is checked."
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:7
msgid "Enter your email and password to login into your membership."
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Sentry.vue:14
msgid "Error Monitoring"
msgstr ""

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:157
#: src/modules/admin/components/Invitations/SimpleUserList/SimpleUserItem.vue:55
#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserItem.vue:84
msgid "Expired %{s}"
msgstr "已過期 %{s}"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:161
#: src/modules/admin/components/Invitations/SimpleUserList/SimpleUserItem.vue:59
#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserItem.vue:88
msgid "Expires %{s}"
msgstr "到期日 %{s}"

#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerSelect.vue:37
#, fuzzy
msgid "Failed to load media server options"
msgstr "設定媒體伺服器選項"

#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerConnection.vue:98
#, fuzzy
msgid "Failed to save server connection"
msgstr "無法儲存連線。"

#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerInformation.vue:77
#, fuzzy
msgid "Failed to update server information"
msgstr "建立邀請碼失敗"

#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:18
msgid ""
"First make sure you have Developer Mode enabled on your Discord by visiting "
"your Discord settings and going to Appearance."
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:8
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: src/modules/admin/pages/FlowEditor.vue:3
msgid "Flow Editor"
msgstr "流程編輯器"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:110
#, fuzzy
msgid "General settings for the server"
msgstr "一般設定"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:284
msgid "Get live support from the server admins"
msgstr ""

#: src/modules/home/views/Home.vue:18
#, fuzzy
msgid "Get Started"
msgstr "點擊開始"

#: src/modules/help/views/Help.vue:11
#, fuzzy
msgid "Getting Started!"
msgstr "準備開始中！"

#: src/modules/core/views/NotFound.vue:22
msgid "Go Home"
msgstr "回到首頁"

#: src/modules/core/views/NotFound.vue:21
msgid "Go to Dashboard"
msgstr "回到儀表板"

#: src/modules/setup/pages/Complete.vue:11
msgid "Go to Login"
msgstr "回到登入頁面"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Download.vue:10
msgid ""
"Great news! You now have access to our server's media collection. Let's make "
"sure you know how to use it with Jellyfin."
msgstr ""
"好消息！您現在可以訪問我們伺服器的媒體收藏。讓我們確保您知道如何使用 "
"Jellyfin 來訪問它。"

#: src/modules/help/components/Plex/Welcome.vue:5
msgid ""
"Great question! Plex is a software that allows individuals to share their "
"media collections with others. If you've received this invitation, it means "
"someone wants to share their library with you."
msgstr ""
"好問題！Plex是一款允許個人與他人分享媒體收藏的軟件。如果您收到了這個邀請，那"
"就表示有人想與您分享他們的媒體庫。"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:58
#, fuzzy
msgid "here"
msgstr "這裡"

#: src/modules/settings/pages/Sentry.vue:10
msgid "Here's why"
msgstr ""

#: src/modules/admin/pages/Home.vue:2 src/templates/Navbars/NavigationBar.vue:78
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerConnection.vue:33
#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerConnection.vue:32
msgid "Host Override URL"
msgstr ""

#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerConnection.vue:13
#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerConnection.vue:12
msgid "Host URL"
msgstr ""

#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerConnection.vue:14
#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerConnection.vue:34
#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerConnection.vue:13
#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerConnection.vue:33
msgid "https://%{s}.example.com"
msgstr ""

#: src/modules/settings/components/Forms/WebhookForm.vue:22
msgid "https://example.com"
msgstr ""

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:74
msgid "I wanted to invite you to join my media server."
msgstr "誠意邀請你加入我的媒體伺服器。"

#: src/modules/home/views/Home.vue:15
msgid ""
"If you were sent here by a friend, please request access or if you have an "
"invite code, please click Get Started!"
msgstr ""
"如果你是經朋友推薦來的，請先申請訪問。若你已有邀請碼，請直接點擊「開始使"
"用」！"

#: src/modules/join/pages/JoinForm.vue:37
#, fuzzy
msgid "Invalid invite code"
msgstr "邀請碼"

#: src/components/Forms/InvitationForm/pages/InvitationInformation.vue:13
#: src/modules/admin/components/InvitationManager/Invitation.vue:6
#: src/modules/admin/components/Users/UserManager/User.vue:24
msgid "Invitation Code"
msgstr "邀請碼"

#: src/components/Forms/InvitationForm/InvitationForm.vue:175
#, fuzzy
msgid "Invitation Created"
msgstr "邀請碼"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:138
msgid "Invitation deleted successfully"
msgstr "邀請成功刪除"

#: src/modules/admin/components/InvitationManager/Invitation.vue:29
#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:82
msgid "Invitation Details"
msgstr "邀請詳情"

#: src/components/Forms/InvitationForm/pages/InvitationInformation.vue:25
#, fuzzy
msgid "Invitation Expiration"
msgstr "邀請設定"

#: src/modules/admin/components/InvitationManager/Invitation.vue:127
msgid "Invitation expired %{s}"
msgstr "邀請已過期 %{s}"

#: src/modules/admin/components/InvitationManager/Invitation.vue:131
msgid "Invitation expires %{s}"
msgstr "邀請過期日 %{s}"

#: src/components/Forms/InvitationForm/InvitationForm.vue:161
#, fuzzy
msgid "Invitation Permissions"
msgstr "邀請用戶"

#: src/modules/admin/components/InvitationManager/Invitation.vue:50
msgid "Invitation Settings"
msgstr "邀請設定"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:8
msgid "Invitation used"
msgstr "邀請已被使用"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:126
msgid "Invitation Users"
msgstr "邀請用戶"

#: src/modules/admin/pages/Invitations.vue:2
#: src/templates/Navbars/NavigationBar.vue:82
#, fuzzy
msgid "Invitations"
msgstr "邀請"

#: src/modules/join/pages/JoinForm.vue:4
msgid "Invite Code"
msgstr "邀請碼"

#: src/modules/admin/pages/Users.vue:2
msgid "Invited Users"
msgstr "已邀請用戶"

#: src/modules/settings/pages/Sentry.vue:15
msgid "It allows us to identify and resolve problems before they impact you."
msgstr ""

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Welcome.vue:12
msgid ""
"It couldn't be simpler! Jellyfin is available on a wide variety of devices "
"including laptops, tablets, smartphones, and TVs. All you need to do is "
"download the Jellyfin app on your device, sign in with your account, and "
"you're ready to start streaming your media. It's that easy!"
msgstr ""

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Welcome.vue:6
msgid ""
"Jellyfin is a platform that lets you stream all your favorite movies, TV "
"shows, and music in one place. It's like having your own personal movie "
"theater right at your fingertips! Think of it as a digital library of your "
"favorite content that you can access from anywhere, on any device - your "
"phone, tablet, laptop, smart TV, you name it."
msgstr ""
"Jellyfin是一個平台，讓您可以在一個地方串流所有您最喜愛的電影、電視節目和音"
"樂。就像擁有您自己的個人電影院，輕鬆隨手可及！把它想像成您最喜愛內容的數字圖"
"書館，您可以在任何地方、使用任何設備 - 手機、平板電腦、筆記本電腦、智能電視等"
"等。無論您身在何處，都可以輕鬆享受。"

#: src/modules/help/components/Discord.vue:31
#: src/modules/join/pages/JoinForm.vue:3
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Download.vue:5
msgid "Join & Download"
msgstr "加入並下載"

#: src/modules/help/components/Plex/Download.vue:4
msgid "Join & Download Plex for this device"
msgstr "加入並在此設備上下載 Plex"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:73
msgid "Join my media server"
msgstr "加入我的媒體伺服器"

#: src/modules/help/components/Discord.vue:28
#, fuzzy
msgid "Join our Discord"
msgstr "Discord"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:9
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: src/widgets/default/LatestInfo.vue:5 src/widgets/default/LatestInfo.vue:53
msgid "Latest Info"
msgstr "最新資訊"

#: src/tours/admin-home.ts:17
msgid "Latest Information"
msgstr "最新消息"

#: src/components/Forms/InvitationForm/pages/InvitationPermissions.vue:11
msgid "Leave empty to use all libraries"
msgstr ""

#: src/tours/admin-home.ts:18
msgid ""
"Like this Widget, it shows you the latest information about Wizarr and will "
"be updated regularly by our amazing team."
msgstr ""
"就像這個小工具一樣，它會定期由我們出色的團隊更新，為您提供有關 Wizarr 的最新"
"信息。"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:283
#: src/modules/settings/pages/Support.vue:4
#, fuzzy
msgid "Live Support"
msgstr "支持我們"

#: src/components/ChangeLogs/ChangeLogs.vue:7
msgid "Load More"
msgstr "加載更多"

#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:23
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:5
msgid "Login into Membership"
msgstr ""

#: src/modules/join/pages/Plex/Signup.vue:7
msgid "Login to Plex"
msgstr "登入 Plex"

#: src/modules/authentication/components/LoginForm.vue:16
msgid "Login with Passkey"
msgstr "使用 Passkey 登入"

#: src/modules/authentication/components/LoginForm.vue:13
msgid "Login with Password"
msgstr "使用密碼登入"

#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:55
msgid "Logout"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:232
msgid "Logs"
msgstr "日誌"

#: src/modules/join/views/Join.vue:19
msgid "Made by "
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:109
msgid "Main Settings"
msgstr "主要設定"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:253
#, fuzzy
msgid "Manage bug reporting settings"
msgstr "管理您的邀請"

#: src/modules/admin/pages/Servers.vue:2
#: src/modules/settings/pages/Main.vue:114
#, fuzzy
msgid "Manage Servers"
msgstr "掃瞄伺服器"

#: src/modules/admin/pages/Home.vue:2
msgid "Manage you Wizarr server"
msgstr "管理您的 Wizarr 伺服器"

#: src/modules/admin/pages/FlowEditor.vue:4
msgid "Manage your command flows"
msgstr "管理您的命令流程"

#: src/modules/admin/pages/Invitations.vue:2
msgid "Manage your invitations"
msgstr "管理您的邀請"

#: src/modules/admin/pages/Users.vue:2
msgid "Manage your media server users"
msgstr "管理您的媒體伺服器用戶"

#: src/modules/admin/pages/Servers.vue:2
#, fuzzy
msgid "Manage your remote servers"
msgstr "管理您的媒體伺服器用戶"

#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserItem.vue:112
msgid "Managing %{user}"
msgstr "管理 %{user}"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:9
msgid "Martian"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:13
msgid "marvin"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:8
msgid "Marvin"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:16
msgid "marvin@wizarr.org"
msgstr ""

#: src/components/Lists/ServerList/ServerList.vue:4
#, fuzzy
msgid "Media Servers"
msgstr "媒體伺服器"

#: src/modules/help/components/Request.vue:17
msgid "Media will be automatically downloaded to your library"
msgstr ""

#: src/modules/help/components/Discord.vue:8
msgid "Members Online"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:273
msgid "Members Only"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:277
#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:42
msgid "Membership"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:120
msgid "Membership Registration"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Support.vue:61
msgid "Membership Required"
msgstr ""

#: src/components/Loading/FullPageLoading.vue:107
msgid "Mixing the potions"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:209
msgid "Modify the look and feel of the server"
msgstr "修改伺服器的外觀和風格"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysForm.vue:21
msgid "My API Key"
msgstr "我的 API 鑰匙"

#: src/modules/settings/components/Forms/WebhookForm.vue:15
msgid "My Webhook"
msgstr "我的 Webhook"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysForm.vue:20
#: src/modules/settings/components/Forms/WebhookForm.vue:14
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerConnection.vue:3
#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerInformation.vue:3
#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerSelect.vue:4
#: src/modules/help/views/Help.vue:22 src/modules/setup/views/Setup.vue:22
#, fuzzy
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/tours/admin-home.ts:30 src/tours/admin-invitations.ts:21
#: src/tours/admin-users.ts:21
msgid "Next Page"
msgstr "下一頁"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeys.vue:19
msgid "No API Keys found"
msgstr "找不到 API 鑰匙"

#: src/widgets/default/ContributorsList.vue:38
msgid "No contributors found"
msgstr "找不到貢獻者"

#: src/modules/admin/components/InvitationManager/Invitation.vue:37
#: src/modules/admin/components/Users/UserManager/User.vue:43
msgid "No expiration"
msgstr "無到期日期"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationList.vue:11
msgid "No Invitations found"
msgstr "找不到邀請"

#: src/modules/settings/components/Passkeys/Passkeys.vue:11
msgid "No Passkeys found"
msgstr "找不到 Passkeys"

#: src/modules/settings/components/Requests/Requests.vue:11
msgid "No Requests found"
msgstr "找不到請求"

#: src/components/Forms/InvitationForm/pages/InvitationInformation.vue:6
#, fuzzy
msgid "No servers available"
msgstr "找不到伺服器。"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:30
msgid "No settings matched your search."
msgstr "沒有找到符合您搜尋的設置。"

#: src/modules/admin/components/Invitations/SimpleUserList/SimpleUserList.vue:13
#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserList.vue:11
msgid "No Users found"
msgstr "找不到用戶"

#: src/components/Lists/WebhookList/WebhookList.vue:11
msgid "No Webhooks found"
msgstr "找不到 Webhooks"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:147
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/modules/join/pages/Error.vue:45
#: src/modules/join/pages/Plex/Signup.vue:35
#: src/modules/settings/pages/Support.vue:62
msgid "Okay"
msgstr ""

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Download.vue:49
msgid "Open Jellyfin"
msgstr "啟動 Jellyfin"

#: src/modules/help/components/Plex/Download.vue:17
msgid "Open Plex"
msgstr "啟動 Plex"

#: src/modules/settings/pages/Logs.vue:7
msgid "Open Window"
msgstr ""

#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerInformation.vue:37
#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerInformation.vue:37
msgid "Optional description to help you identify this server"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:188
msgid "Passkey Authentication"
msgstr "Passkeys 授權"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:23
#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:48
#: src/modules/settings/pages/Main.vue:175
#: src/modules/setup/pages/Account.vue:14
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:140
msgid "Payments"
msgstr "付款"

#: src/modules/settings/pages/Sentry.vue:16
msgid "Performance Optimization"
msgstr ""

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Download.vue:18
msgid ""
"Planning on watching Movies on this device? Download Jellyfin for this "
"device or click 'Next' to for other options."
msgstr ""
"計劃在這台裝置上觀看電影嗎？請下載Jellyfin在此裝置上，或點擊'下一步'查看其他"
"選擇。"

#: src/modules/help/components/Plex/Download.vue:10
msgid ""
"Planning on watching Movies on this device? Download Plex for this device."
msgstr "您計劃在這台裝置上觀看電影嗎？請下載Plex在此裝置上使用。"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:62
msgid ""
"Please bare in mind that these tools are only for debugging purposes and we "
"will not provide you with support from any issues that may arise from using "
"them."
msgstr ""
"請注意，這些工具僅供調試使用，我們將不會為因使用這些工具而引起的任何問題提供"
"支援。"

#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:63
msgid "Please bare with us while we work on development of this portal."
msgstr ""

#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerInformation.vue:45
#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerInformation.vue:45
msgid "Please enter a description between 0 and 255 characters"
msgstr ""

#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerInformation.vue:26
#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerInformation.vue:26
msgid "Please enter a name between 3 and 32 characters"
msgstr ""

#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerInformation.vue:24
#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerInformation.vue:24
#, fuzzy
msgid "Please enter a name for this server"
msgstr "請輸入伺服器網址。"

#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerConnection.vue:20
#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerConnection.vue:38
#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerConnection.vue:19
#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerConnection.vue:37
msgid "Please enter a valid URL for your %{s} server"
msgstr ""

#: src/components/Forms/InvitationForm/pages/InvitationInformation.vue:16
#, fuzzy
msgid "Please enter an invitation code"
msgstr "請輸入邀請碼"

#: src/components/Forms/InvitationForm/pages/InvitationInformation.vue:18
#, fuzzy
msgid "Please enter an invitation code that is 6 characters long"
msgstr "請輸入邀請碼"

#: src/modules/join/pages/JoinForm.vue:25
msgid "Please enter an invite code"
msgstr "請輸入邀請碼"

#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerConnection.vue:55
#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerConnection.vue:54
#, fuzzy
msgid "Please enter the API key of your %{s} server"
msgstr "加入我的媒體伺服器"

#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerConnection.vue:17
#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerConnection.vue:16
msgid "Please enter the host URL of your %{s} server"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:10
msgid ""
"Please enter your Discord Server ID below and ensure Server Widgets are "
"enabled. If you don't know how to get your Discord Server ID or Enable "
"Widgets, please follow the instructions below."
msgstr ""

#: src/modules/join/views/Join.vue:64
msgid "Please enter your invite code"
msgstr "請輸入您的邀請碼"

#: src/modules/join/pages/Plex/Signup.vue:4
msgid "Please login to your Plex account to help us connect you to our server."
msgstr "請登入您的 Plex 帳號，以協助我們將您連接到我們的伺服器。"

#: src/components/Forms/InvitationForm/pages/InvitationInformation.vue:17
msgid "Please only use letters and numbers"
msgstr ""

#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerInformation.vue:25
#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerInformation.vue:44
#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerInformation.vue:25
#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerInformation.vue:44
msgid "Please only use letters, numbers and spaces"
msgstr ""

#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerSelect.vue:66
#, fuzzy
msgid "Please select a media server"
msgstr "請輸入伺服器網址。"

#: src/components/Forms/InvitationForm/pages/InvitationInformation.vue:6
#, fuzzy
msgid "Please select a server"
msgstr "請輸入伺服器網址。"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysForm.vue:29
msgid ""
"Please take a copy your API key. You will not be able to see it again, "
"please make sure to store it somewhere safe."
msgstr "請複製您的 API 鑰匙。您將無法再次查看它，請務必儲存在安全的地方。"

#: src/components/Loading/FullPageLoading.vue:107
msgid "Please wait"
msgstr "請稍候"

#: src/modules/core/components/Carousel.vue:37
#: src/modules/core/components/Paged.vue:32 src/modules/join/views/Join.vue:80
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍候..."

#: src/modules/join/pages/Plex/Signup.vue:35
msgid "Plex Warning"
msgstr ""

#: src/components/Loading/FullPageLoading.vue:107
msgid "Preparing the spells"
msgstr "魔法準備中"

#: src/modules/settings/pages/Sentry.vue:15
msgid "Proactive Issue Resolution"
msgstr ""

#: src/widgets/default/LatestInfo.vue:13
msgid "Read More"
msgstr "閱讀更多"

#: src/widgets/default/ContributorsList.vue:9
#, fuzzy
msgid "Recent Contributors"
msgstr "貢獻者"

#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:123
#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:33
msgid "Register"
msgstr ""

#: src/modules/home/views/Home.vue:20
msgid "Request Access"
msgstr "請求訪問權限"

#: src/modules/help/components/Request.vue:13
msgid "Request any available Movie or TV Show"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:120
msgid "Requests"
msgstr "請求"

#: src/components/Dashboard/Dashboard.vue:12
msgid "Reset Layout"
msgstr "重置版面"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:32
#: src/modules/setup/views/Setup.vue:66
msgid "Restore"
msgstr "恢復"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:35
msgid ""
"Restore a backup of your database and configuration from a backup file. You "
"will need to provide the encryption password that was used to create the "
"backup."
msgstr "從備份檔案恢復您的數據庫和配置。您需要提供用於建立備份的加密密碼。"

#: src/modules/setup/pages/Restore.vue:6
msgid "Restore is currently disabled due to a bug, please restore manually"
msgstr ""

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Welcome.vue:10
msgid "Right, so how do I watch stuff?"
msgstr ""

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:85
#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserItem.vue:117
#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:42
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:5
msgid "Save Account"
msgstr "儲存帳號"

#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerConnection.vue:4
msgid "Save Connection"
msgstr "儲存連線"

#: src/modules/admin/pages/Home.vue:5
msgid "Save Dashboard"
msgstr "儲存儀表板"

#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerInformation.vue:3
#, fuzzy
msgid "Save Information"
msgstr "最新消息"

#: src/tours/admin-users.ts:13
msgid "Scan for Users"
msgstr "掃瞄用戶"

#: src/modules/admin/pages/Users.vue:5
msgid "Scan Users"
msgstr "掃瞄用戶"

#: src/modules/admin/pages/Settings.vue:14
msgid "Search"
msgstr ""

#: src/tours/admin-settings.ts:11
msgid "Search Settings"
msgstr "搜尋設定"

#: src/components/Forms/InvitationForm/pages/InvitationInformation.vue:6
#, fuzzy
msgid "Select a server"
msgstr "檢測伺服器"

#: src/components/Buttons/LanguageSelector.vue:32
msgid "Select Language"
msgstr "選擇語言"

#: src/components/Forms/InvitationForm/pages/InvitationPermissions.vue:11
msgid "Select Libraries"
msgstr "選擇媒體庫"

#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerSelect.vue:3
#, fuzzy
msgid "Select Media Server"
msgstr "檢測伺服器"

#: src/components/Forms/InvitationForm/pages/InvitationInformation.vue:6
#, fuzzy
msgid "Select Server"
msgstr "檢測伺服器"

#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerComplete.vue:3
#, fuzzy
msgid "Server Created"
msgstr "伺服器類型"

#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerInformation.vue:36
#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerInformation.vue:36
#, fuzzy
msgid "Server Description"
msgstr "儲存連線"

#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerInformation.vue:12
#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerInformation.vue:12
#, fuzzy
msgid "Server Name"
msgstr "伺服器類型"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Download.vue:26
msgid "Server URL"
msgstr "伺服器網址"

#: src/templates/Navbars/NavigationBar.vue:86
#, fuzzy
msgid "Servers"
msgstr "掃瞄伺服器"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:182
#, fuzzy
msgid "Sessions"
msgstr "連線階段"

#: src/templates/Navbars/NavigationBar.vue:94
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/tours/admin-settings.ts:16
msgid "Settings Categories"
msgstr "設定分類"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:165
msgid "Settings for user accounts"
msgstr "用戶帳號設定"

#: src/modules/join/views/Join.vue:72
msgid "Setup your account"
msgstr "設置您的帳號"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:114
msgid "Share Invitation"
msgstr "分享邀請"

#: src/components/Forms/InvitationForm/pages/InvitationComplete.vue:18
#: src/modules/admin/components/Invitations/ShareSheet.vue:18
msgid ""
"Share this link with your friends and family to invite them to join your "
"media server."
msgstr "與您的朋友和家人分享此連結，邀請他們加入您的媒體伺服器。"

#: src/modules/help/components/Plex/Welcome.vue:11
msgid "So let's see how to get started!"
msgstr "那麼，讓我們來看看如何開始吧！"

#: src/modules/help/components/Plex/Download.vue:7
msgid ""
"So you now have access to our server's media collection. Let's make sure you "
"know how to use it with Plex."
msgstr ""
"您現在可以訪問我們伺服器的媒體收藏了。讓我們確保您知道如何在 Plex 中訪問它。"

#: src/modules/authentication/views/LoginView.vue:20
#, fuzzy
msgid "Something went wrong"
msgstr "有些東西遺漏了。"

#: src/modules/join/views/Join.vue:99
msgid ""
"Something went wrong while trying to join the server. Please try again later."
msgstr "很抱歉，我們在嘗試加入伺服器時遇到了一些問題。請稍後再試一次。"

#: src/modules/core/views/NotFound.vue:14
msgid "Something's missing."
msgstr "有些東西遺漏了。"

#: src/modules/core/views/NotFound.vue:17
msgid "Sorry, we can't find that page. It doesn't seem to exist!"
msgstr "抱歉，我們找不到該頁面。它似乎不存在！"

#: src/modules/settings/pages/Support.vue:11
#: src/modules/settings/pages/Support.vue:74
msgid "Start Support Session"
msgstr ""

#: src/modules/join/pages/Complete.vue:11
msgid "Start Walkthrough"
msgstr "開始新手導覽"

#: src/modules/admin/components/Users/UserManager/Settings.vue:6
msgid "Still under development"
msgstr "開發中"

#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerConnection.vue:116
msgid "Successfully added %{s} server"
msgstr ""

#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerConnection.vue:103
msgid "Successfully saved server connection"
msgstr ""

#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerInformation.vue:82
msgid "Successfully updated server information"
msgstr ""

#: src/components/Loading/FullPageLoading.vue:107
msgid "Summoning the spirits"
msgstr "召喚靈魂中"

#: src/modules/settings/pages/Support.vue:55
msgid "Support session ended"
msgstr ""

#: src/widgets/default/ContributorsList.vue:17
#, fuzzy
msgid "Support Us"
msgstr "支持我們"

#: src/components/Forms/LanguageForm/LanguageForm.vue:11
msgid "System Default"
msgstr "系統默認"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:239
msgid "Tasks"
msgstr "任務"

#: src/tours/admin-settings.ts:12
msgid ""
"There are a lot of settings, so you can search for them by using the search "
"bar."
msgstr "這裡有許多設置，您可以使用搜索欄來輕鬆查找它們。"

#: src/tours/admin-home.ts:13
msgid ""
"These are your widgets, you can use them to get a quick overview of your "
"Wizarr instance."
msgstr "這些小工具可供您使用，以便快速瀏覽您的 Wizarr 。"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:274
msgid "These features are only available to paying members"
msgstr ""

#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerSelect.vue:3
msgid "This can not be changed once created"
msgstr ""

#: src/modules/setup/pages/Database.vue:4
msgid ""
"This is a temporary and we are working on adding support for other databases."
msgstr "這只是暫時的，我們正在努力增加對其他數據庫的支持。"

#: src/tours/admin-settings.ts:22
msgid ""
"This is the end of the tour, we hope you enjoyed you found it informative! "
"Please feel free to contact us on Discord and let us know what you think of "
"Wizarr."
msgstr ""
"導覽正式結束，我們希望您喜歡，也希望對您有幫助！請隨時通過Discord與我們聯繫，"
"讓我們知道您對Wizarr的看法。"

#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerConnection.vue:35
#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerConnection.vue:34
msgid ""
"This is the URL that will be used to access the server. This is useful if "
"you are using a reverse proxy to access the server."
msgstr ""

#: src/tours/admin-invitations.ts:9
msgid ""
"This is where you can manage your invitations, they will appear here in a "
"list. Invitations are used to invite new users to your media server."
msgstr ""
"在這裡，您可以管理您的邀請，它們會以列表形式顯示。邀請用於邀請新的用戶加入您"
"的媒體伺服器。"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:3
msgid "This page is currently read only!"
msgstr "此頁面目前僅供參考。"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:57
msgid "To decrypt and encrypt backup files you can use the tools"
msgstr "您可以使用以下工具解密和加密備份檔案"

#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:29
msgid "To enable Server Widgets, navigate to your Server Settings."
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:19
msgid ""
"To get your Server ID right click on the server icon on the left hand "
"sidebar."
msgstr ""

#: src/widgets/default/InvitesTotal.vue:2
msgid "Total Invitations"
msgstr "邀請總數"

#: src/widgets/default/TasksTotal.vue:2
msgid "Total Tasks"
msgstr "任務總數"

#: src/widgets/default/UsersTotal.vue:2
msgid "Total Users"
msgstr "用戶總數"

#: src/modules/join/views/Join.vue:130 src/modules/join/views/Join.vue:98
msgid "Uh oh!"
msgstr "哎呀！"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:208
msgid "UI Settings"
msgstr "界面設定"

#: src/modules/settings/pages/Sentry.vue:50
#, fuzzy
msgid "Unable to save bug reporting settings."
msgstr "無法儲存連線。"

#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:75
msgid "Unable to save connection."
msgstr "無法儲存連線。"

#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:69
msgid "Unable to save due to widgets being disabled on this server."
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:245
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: src/modules/settings/components/Forms/WebhookForm.vue:21
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserItem.vue:152
msgid "User %{user} deleted"
msgstr "已刪除用戶 %{user}"

#: src/components/Forms/InvitationForm/pages/InvitationPermissions.vue:5
#, fuzzy
msgid "User Account Duration"
msgstr "用戶到期"

#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserItem.vue:157
msgid "User deletion cancelled"
msgstr "用戶刪除取消"

#: src/modules/admin/components/Users/UserManager/User.vue:39
msgid "User Expiration"
msgstr "用戶到期"

#: src/modules/admin/components/Users/UserManager/User.vue:97
msgid "User expired %{s}"
msgstr "用戶已過期 %{s}"

#: src/modules/admin/components/Users/UserManager/User.vue:101
msgid "User expires %{s}"
msgstr "用戶過期日 %{s}"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:13
#: src/modules/setup/pages/Account.vue:8
msgid "Username"
msgstr "用戶名稱"

#: src/templates/Navbars/NavigationBar.vue:90
msgid "Users"
msgstr "用戶"

#: src/components/ChangeLogs/ChangeLogItem.vue:17
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:233
msgid "View and download server logs"
msgstr "查看並下載伺服器日誌"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:240
msgid "View and manage scheduled tasks"
msgstr "查看並管理排程任務"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:183
msgid "View and manage your active sessions"
msgstr "查看和管理您啟用中的連線階段"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:278
#, fuzzy
msgid "View and manage your membership"
msgstr "查看和管理您啟用中的連線階段"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysItem.vue:70
msgid "View API key"
msgstr "查看 API 鑰匙"

#: src/components/Forms/ServerEditForm/pages/ServerConnection.vue:62
#, fuzzy
msgid "View Help"
msgstr "檢視"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:265
msgid "View information about the server"
msgstr "查看伺服器資訊"

#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerComplete.vue:5
#, fuzzy
msgid "View Servers"
msgstr "掃瞄伺服器"

#: src/components/Loading/FullPageLoading.vue:107
msgid "Waving our wands"
msgstr "揮動我們的魔杖吧"

#: src/modules/help/components/Request.vue:6
msgid ""
"We are excited to offer you a wide selection of media to choose from. If "
"you're having trouble finding something you like, don't worry! We have a "
"user-friendly request system that can automatically search for the media "
"you're looking for."
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Sentry.vue:16
msgid ""
"We can pinpoint bottlenecks and optimize our applications for better "
"performance."
msgstr ""

#: src/tours/admin-settings.ts:17
msgid ""
"We have categorized all of your settings to make it easier to find them."
msgstr "我們已經將所有的設置進行了分類，以幫助您更輕鬆地找到它們。"

#: src/modules/settings/pages/Sentry.vue:9
msgid ""
"We value the security and stability of our services. Bug reporting plays a "
"crucial role in maintaining and improving our software."
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Sentry.vue:20
msgid ""
"We want to clarify that our bug reporting system does not collect sensitive "
"personal data. It primarily captures technical information related to errors "
"and performance, such as error messages, stack traces, and browser "
"information. Rest assured, your personal information is not at risk through "
"this service being enabled."
msgstr ""

#: src/tours/admin-home.ts:9
msgid ""
"We want to help you get started with Wizarr as quickly as possible, consider "
"following this tour to get a quick overview."
msgstr "我們希望能盡快幫助您熟悉Wizarr，請考慮跟隨這個導覽，以獲得快速的概覽。"

#: src/modules/settings/pages/Support.vue:6
msgid ""
"We're here to help you with any issues or questions you may have. If you "
"require assistance, paying members can use the button below to begin a live "
"support session with a Wizarr assistant and we will attempt to guide you "
"through any issues you may be having and resolve them."
msgstr ""

#: src/components/Lists/WebhookList/components/WebhookItem.vue:57
msgid "Webhook deleted successfully"
msgstr "Webhook 成功刪除"

#: src/components/Lists/WebhookList/components/WebhookItem.vue:59
msgid "Webhook deletion cancelled"
msgstr "Webhook 刪除取消"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:134
msgid "Webhooks"
msgstr ""

#: src/modules/home/views/Home.vue:9
#, fuzzy
msgid "Welcome to"
msgstr "歡迎來到 Wizarr"

#: src/modules/setup/pages/Welcome.vue:6 src/tours/admin-home.ts:8
msgid "Welcome to Wizarr"
msgstr "歡迎來到 Wizarr"

#: src/modules/settings/pages/Sentry.vue:5
msgid "Why We Use Bug Reporting"
msgstr ""

#: src/modules/help/components/Plex/Welcome.vue:8
msgid ""
"With Plex, you'll have access to all of the movies, TV shows, music, and "
"photos that are stored on their server!"
msgstr ""
"使用Plex，您可以輕鬆訪問儲存在他們伺服器上的所有電影、電視節目、音樂和照片！"

#: src/templates/Footers/DefaultFooter.vue:3
msgid "Wizarr"
msgstr ""

#: src/modules/home/views/Home.vue:11
msgid ""
"Wizarr is a software tool that provides advanced user invitation and "
"management capabilities for media servers such as Jellyfin, Emby, and Plex. "
"With Wizarr, server administrators can easily invite new users and manage "
"their access"
msgstr ""
"Wizarr是一個專為媒體伺服器，如Jellyfin、Emby和Plex等提供先進用戶邀請和管理功"
"能的軟件工具。使用Wizarr，伺服器管理員可以輕鬆地邀請新用戶並管理他們的訪問權"
"限"

#: src/modules/join/pages/Plex/Signup.vue:35
msgid ""
"Wizarr is an unverified app. This means that Plex may warn you about using "
"it. Do you wish to continue?"
msgstr ""

#: src/tours/admin-users.ts:14
msgid ""
"Wizarr will automatically scan your media server for new users, but you can "
"also manually scan for new users by clicking on the 'Scan for Users' button, "
"this is useful if Wizarr has not gotten around to doing it yet."
msgstr ""
"Wizarr 會自動檢查您的媒體伺服器是否有新的用戶，但如果 Wizarr 還沒有執行檢查，"
"您也可以點擊\"掃描用戶\"按鈕手動執行。"

#: src/components/Forms/InvitationForm/pages/InvitationInformation.vue:12
msgid "XMFGEJI"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Support.vue:74
msgid "Yes"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:43
msgid "You are currently logged into membership."
msgstr ""

#: src/tours/admin-home.ts:23
msgid ""
"You can also edit your dashboard, delete widgets, add new widgets, and move "
"them around."
msgstr "您也可以自訂您的儀表板，刪除小工具、新增小工具，以及調整它們的位置。"

#: src/tours/admin-invitations.ts:14
msgid ""
"You can create a new invitation by clicking on the 'Create Invitation' "
"button."
msgstr "您可以透過點選「建立邀請」按鈕來建立新的邀請。"

#: src/components/Lists/ServerList/ServerList.vue:7
msgid "You can drag and drop the servers to reorder them."
msgstr ""

#: src/modules/help/components/Request.vue:21
msgid "You can recieve notifications when your media is ready"
msgstr ""

#: src/components/Forms/ServerForm/pages/ServerComplete.vue:4
#, fuzzy
msgid "You have successfully added your media server to Wizarr!"
msgstr "恭喜您成功完成了設定過程。"

#: src/modules/setup/pages/Complete.vue:7
msgid "You have successfully completed the setup process."
msgstr "恭喜您成功完成了設定過程。"

#: src/components/Lists/ServerList/ServerList.vue:10
msgid ""
"You haven’t added any servers yet, get started by adding a Media Server to "
"Wizarr."
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Support.vue:61
msgid "You must be a paying member to use this feature."
msgstr ""

#: src/components/Forms/InvitationForm/InvitationForm.vue:192
msgid "You need to add a server before you can create an invitation"
msgstr ""

#: src/modules/join/pages/Complete.vue:5
msgid ""
"You're all set, click continue to get started and walkthrough how to use "
"%{serverName}!"
msgstr "您已準備就緒，點擊繼續以深入了解如何使用 %{serverName}！"

#: src/components/Forms/InvitationForm/pages/InvitationComplete.vue:69
#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:106
#: src/modules/admin/components/Invitations/ShareSheet.vue:76
msgid "Your browser does not support copying to clipboard"
msgstr "您的瀏覽器不支援複製到剪貼板功能"

#: src/modules/setup/pages/Complete.vue:4
msgid "Your Done"
msgstr "您已完成"

#: src/tours/admin-invitations.ts:8
msgid "Your Invitations"
msgstr "您的邀請"

#: src/tours/admin-settings.ts:7
msgid "Your Settings"
msgstr "您的設定"

#: src/tours/admin-users.ts:8
msgid "Your Users"
msgstr "您的用戶"

#~ msgid "Admin Account"
#~ msgstr "管理員帳號"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to save this connection, this will reset your "
#~ "Wizarr instance, which may lead to data loss."
#~ msgstr "您確定要保存此連線嗎？這將重置您的 Wizarr，可能會導致失去相關數據。"

#~ msgid "Could not create the account."
#~ msgstr "無法創立帳號。"

#~ msgid "Detected %{server_type} server!"
#~ msgstr "檢測到 %{server_type} 伺服器！"

#, fuzzy
#~ msgid "Display Name for your media servers"
#~ msgstr "管理您的媒體伺服器用戶"

#~ msgid "Don't see your server?"
#~ msgstr "看不到你的伺服器嗎？"

#~ msgid "Invalid invitation code, please try again"
#~ msgstr "邀請碼無效，請重新嘗試"

#~ msgid "Invitation deletion cancelled"
#~ msgstr "邀請刪除已取消"

#, fuzzy
#~ msgid "Media Server Address"
#~ msgstr "媒體伺服器"

#, fuzzy
#~ msgid "Media Server Override"
#~ msgstr "媒體伺服器"

#~ msgid "Please enter a server URL and API key."
#~ msgstr "請輸入伺服器網址和 API 鑰匙。"

#~ msgid ""
#~ "Restore a backup of your database and configuration from a backup file. "
#~ "You will need to provide the encryption password that was used to create "
#~ "the backup"
#~ msgstr "從備份檔案恢復您的數據庫和配置。您需要提供用於建立備份的加密密碼"

#~ msgid "Restore Backup"
#~ msgstr "恢復備份"

#~ msgid "Save URL"
#~ msgstr "儲存網址"

#~ msgid "Scan Libraries"
#~ msgstr "掃瞄媒體庫"

#~ msgid "Server API Key"
#~ msgstr "伺服器 API 鑰匙"

#~ msgid "Server connection verified!"
#~ msgstr "伺服器連線已驗證！"

#~ msgid "Setup Wizarr"
#~ msgstr "設置 Wizarr"

#~ msgid "Share"
#~ msgstr "分享"

#~ msgid "Try Again"
#~ msgstr "再試一次"

#, fuzzy
#~ msgid "Type in your invite code for %{server_name}!"
#~ msgstr "輸入您的邀請碼以加入到 %{server_name} 伺服器！"

#~ msgid "Unable to detect server."
#~ msgstr "無法偵測到伺服器。"

#~ msgid "Unable to verify server."
#~ msgstr "無法驗證伺服器。"

#~ msgid "Verify Connection"
#~ msgstr "驗證連線"

#~ msgid "Continue"
#~ msgstr "下一步"

#~ msgid "Login with your account"
#~ msgstr "使用帳號登入"

#~ msgid "Press the button below and follow your browser's steps to login"
#~ msgstr "請按下方的按鈕，然後跟隨您瀏覽器的步驟登入"

#~ msgid "Use your Fingerprint or Face Recognition to Verify your Identity"
#~ msgstr "使用指紋或面部識別驗證您的身份"

#, fuzzy
#~ msgid "Create Invite"
#~ msgstr "建立邀請"
